是靚午 鮑魚之肆

很好味

臭飽

有冇奶下個鮑

Same as 定仔

很肥美

鮑姐

食鮑師

品鮑三步曲
觀其色
聞其香
奶其味

奶鮑邊
罐頭鮑？

幾錢？
啲女食 米芝蓮 食上癮
最近話想食六頭鮑

肥美過定個臭鮑

rich

唔知
人地送的

觀塘

是

下次配埋蝦子麵

識奶就奶條界 唔識就奶成塊

你點知的

隻鮑同定延果隻差唔多厚肉

咩牌子

米癲拉

巨鮑

“鮑魚之肆”既鮑魚唔係鮑魚，係鹹魚。
鮑魚舊時係叫鰒魚